究竟佢係咩心態

佢有時係咁偷望我 但係我地冇機會講嘢
就尼冇得見啦

撩佢

無得見之前拎佢電話

主動識人啦

射佢

佢等咗呢日好耐

唔係一個主動嘅人

到時後悔冇主動識人唔好喊

尼你老母

都冇一個主動嘅機會

咪煩人啦毒撚

機會自己製造啦